海洋公園大熊貓bb改咩名好

第一屆港產大熊貓命名比賽

春春

Name 1:
春春

Name 2:
爽爽

通常叫開兩個同音字

黛黛

Name 3:
錢七

獨立

西西

娥娥

喜喜

期望香港人以後能歡喜快樂，也有雙喜臨門的意思，希望盈盈樂樂能再下一城

妙妙
娜娜

華為
大灣

娜娜

咁撚認真

炳強

武肺

旺財

錢7

旺財 正

喜喜

中出成功

肺肺炎炎

記得以前都係由香港市民投票
唔知呢隻熊貓香港人有冇得自己改名

武漢
肺炎

習習

凱婷

福福

原來最初有一隻已經死左
老人家只係識安安佳佳
成日比人拖去仆野

榮光

娥娥
堯堯

態瞄

法治

奠奠

新型熊貓

支那熊貓不了

黑警

侮辱咗隻熊貓

柒婆

共共

奶奶

雜雜 同 菜菜

光時

撚樣

小熊
維尼

英英

光光

正

叫維尼幾好，英文Winnie , 國際化

咳咳

一定係最壞嗰隻熊貓，隻熊貓會唔會食煙

丁丁

灣灣

叫武武與漢漢

暉暉 艷艷

火火

支支 那那

一隻叫Pooh
一隻叫Winnie

吱吱
娜娜

暉暉 （肺肺）

第一胎叫支支
第二胎叫那那

一心/向華

炎炎

光光
復復
香香
港港
時時
代代
革革
命命

獨獨

共有１９名參加者建議「樂樂」和「盈盈」這對名字，大會按規則抽出其中一人為大獎得獎人，可獲安排參加由海洋公園保育基金主辦的「龍大熊貓之旅」（得獎者可攜同兩名親友參加），並獲海洋公園送贈「智紛全年入場證」３張，回歸十周年原創公仔系列一套和獎座一個。

為表示對其餘１８位未被抽中的參加者的讚賞，大會亦額外向他們贈送海洋公園「智紛全年入場證」兩張及回歸十周年原創公仔系列一套。

至於其他８對優秀作品則為「樂樂」和「柔柔」、「樂樂」和「欣欣」、「樂樂」和「晴晴」、「和和」和「美美」、「吉祥」和「如意」、「東東」和「珠珠」、「川川」和「港港」，以及「圓圓」和「滿滿」。

除「川川」和「港港」外，其餘７對名字的參加者均多於一人，主辦當局同樣按規則以抽籤方式抽出一位得獎人。他們可獲安排於海洋公園與一對大熊貓共晉早餐（每名得獎者可攜同一名親友參加），並獲贈回歸十周年原創公仔系列一套和獎座一個。大會將個別通知所有得獎人士。

武武
漢漢
肺肺
炎炎

光光
復復

女嘅叫春
男嘅叫爽

一次過食兩枝

支支

阿the呢

熊貓：你不如一槍打死我

錢錢
七七

阿波

雙胞胎ge 話
不過通常生一隻

光時 五一

國強
玉鳳

國強已經爬到玉鳳身上喇

肺肺 炎炎

習近平咪the

有反對嗎？

沒有 沒有 沒有 通過

平平

我諗大家其實一致贊成用錢七

$7

孽種

FOODPANDA

湯圓圓
錢樂樂

新型大熊貓

澊澊

Name 1:貪貪、污污
Name 2：近近、平平
Name 3：武武、肺肺

食兩支竹

咁咪可以一次過隊兩枝竹

popo

革命

武武

芝麻

堕天地獄獸
奥米加咆哮獸

支爆

蘑菇

近平

中國武漢肺炎

好老

五一

熊貓好得意
動物就算啦，佢地無辜架

想隻Bb夭折？

娥娥
寓意即使望落地位幾高，始終免不了被圈養控制嘅命運

叫 費嚴

牛丸

敗北

出西未捷身先死

雙飛腥港熊

食兩碌竹？

支支
那那

一冇人睇住佢地即刻生到

魂。初弒

一橋喜喜

光復香港 時代革命

月娥 淑儀

香港獨立

熊七

雜種

仆仆街街

近近
平平

愛支

侵侵

一定係
健健
康康

要讀做娜乸

樓豬

武武肺肺

国強/玉鳳

光光
時時

錢七

便便
改完名記住送返上支那

支支
肺肺

唔講唔知

柒柒

光復
時代

燈到冇得生

直接叫： 武肺！

生到咩？自然交配咋喎

生仔應如。。。

熊貓係屬於中國嘅

睇到呢個回覆既感覺就好似搭緊巴士
唔知邊個廢佬搽白花油
焗到成車都係

幫雞定熊貓起名?

仆仆
街街

女叫嘉欣 男叫家俊
Hong Kong style

香港國寶應該係盧文氏樹蛙

男既叫柒柒
女既叫閪閪

七七 因為冇姓

叫支支同那那
再唔係就1毛2毛3毛456789毛咁叫

男嘅叫hehe，女嘅叫sheshe，簡單易明又易記

連登女兒

咁叫家明囉
女叫雯雯

耿耿

春妮

梓樂
彥霖

升升 恒指直上4萬

敗敗
用作紀念習敗敗 連續兩年敗績 向第三年邁進

音音

旺旺

狗強

食物

撚爽

你祖先咪一撚樣係支那人

food
panda

Popo

PO PO

肺肺

中出

生兩隻 錢錢 七七

happy喺邊

Kung Fung Panda

成日扑野嗰對係盈盈樂樂呀

安安佳佳冇扑過

出現了

唔好亂咁up please
你祖先係唔代表個個人祖先都係

習習
維尼

姓催 名淚彈

諗起走得最前嘅Saya Chan寧願捐俾熊貓都唔捐俾班蝗

爽爽
春春

Jackpot

pish

我唔扑野

中國代表黎
緊係要改個霸氣啲嘅名
就叫冚家剷啦

五毛唔扮啦？

武武 漢漢

Shogun daaaaaaa

光光 復復

中中
國國

芝芝
娜娜

香香

香港兒女：勇勇，武武，光光，復復
民女，前線絲，真真，普普，選選

中國的會爆炸：
緊爽 春螢
晚舟 德塞

巴打唔好咁
好odd

哇哇

721 831

神威牛丸

功風鵬達?

熊貓編號721，光光
熊貓編號831，復復

細頸瓶

無人想睇佢

新冠狀熊貓

自然交配左九年都生唔到
香港地做熊貓都大壓力過人

尻尻

復港

Food panda

做功課咩而加

強強

下個叫咩名

男嘅叫平平
女嘅叫娥娥

靜喺得香港養死熊貓

叫連登啦

不過改名點會論到我地改啦
最後咪都係比個d所謂高官改

咁戴綠帽果個又係邊個
我記得以前成日講佢地沒仆野

今次先係首次自然交配“成功”
唔係第一次自然交配
都唔代表係有左

同佳

中中
國國
肺肺
炎炎

支支
娜娜

中國點會有國寶? D熊貓生係中國真係ON MY GOD!
四川D人有叉用咩? 對社會無影響
係!!!! 有影響 呢家咪有影響囉 搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到

行前12年

老衲-

安安佳佳送來香港時已經係老貓
女嗰隻已經有好多後代

耿春

之前又話執海洋公園

狗仔式

新冠

笑死

武武
肺肺

健健
康康

啫啫

收收
皮皮

戇戇
鳩鳩

做乜鳩

咪係條友戇鳩

巴打你呢啲留返遲下去參加海洋公園啲改夠比賽算啦

一隻叫沙士
一隻叫窩士

家居
隔離

被fake 左， 咁快諗改咩名

男嘅叫老竇
女嘅叫老母

小朋友：媽咪媽咪，快啲睇吓，係老母啊（指住隻熊貓）

媽咪：你講多次！？

智智、娜娜

枝枝
娜娜

福佳

武武，炎炎

香香
港港
誠誠

武武。漢漢。肺肺。炎炎

愛愛

毒毒

生出黎得自己一個
老豆老母咁唔生性都一定一孩政策
天生就係毒撚

國強 玉寶

咁快燈

光光、復復、香香、港港

新型熊貓 Covid-20

你模仿官方名都幾似

中閣舞沸

光光 時時

港港
完完

攬攬
炒炒

冠狀熊貓

三三

萬萬

Fans Fans

蓄熊

一於叫炎的教訓
正字正確，2019 新冠狀病毒

灣灣
區區

一隻叫武漢
另一隻叫肺炎

阿寶

仆佳

支仔

仆仆 街街

支支 那那 仔仔 女女

耿爽

為左記念今年發生既事，梗係叫做"COVID"啦！

屌諗起口交部既華春瑩同耿爽

光光

時時

喜氣
洋洋

武肺

紀念因為武肺所以老豆老母可以正常扑野黎生出佢

我覺得錢七真係好qq

武漢肺炎

唔撚想知啊
敵國國寶點解要我哋養？
屌你老母邊個仲關心親支公園嗰兩隻垃圾貓？

炎炎好呀，炎黃子孫咁解

奶獲 年年

入黎就係想睇呢個

舞舞 費費

武武
漢漢
肺肺
炎炎
比四個你揀

黑熊又好白熊又好
捉到貓就係好熊猫
射射

朱朱
娜毑

熊熊
貓貓

芝芝
蔴蔴

貓熊

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對

Template:
eacenq@eac.hk

反對年滿70歲人士可優先投票及限制點票站觀票人數

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

（胎死腹中）

唯唯

舞火龍

浦浦

陳同佳佳?

POPO
當佢狗禁睇
蝈寶

支那

呀呀~~~

習習
細細

雜雜

屌

習習，侵侵

黎明
黎明來到要光復這香港

1.保证是女生，如非女生必阳痿，永远X无能。 2.举报囡 组的必家道中落，永远是孤儿。 3：已阅读组规，有问题找组长和管理员提前沟通。4.我动态不可能是男生写的，还有相册只发过一张自己的照片，绝非盗图 感谢组长

可唔可以唔好用我ac亂send野

痴綫？

借左ac俾朋友唉 可唔可以幫手舉報

貪貪污污

朋友係帝吧d friend?

香香 港港

廢老

能貓

Foodpanda

守竹

好leung

陳寶珊

漏咗「各位小朋友，」

香香
港港
獨獨
立立

奸奸

香港女兒

港獨

其實兩隻熊貓都幾撚慘，可能喺佢地眼中對方係好樣衰，根本冇性慾，但咁多年冇扑過嘢又唔識打飛機最終逼住合埋眼扑嘢算

熊與魚掌

支支，那那

佢死嘅話就爽死？

Hi hi
-》悶到「hihi」。紀念終於冇人騷擾可以繁殖

呢個比喻 10/10

個比喻有畫面

娜乸

Kung Flu panda

好笑

有先算

綠嗰個係樂樂
就係因為樂樂盈盈扑左咁多年野都wrong hole
海狗就帶咗盈盈上四川畀隻支拿貓中出破處
仲大埋肚
不過返到嚟香港之後就流咗產
今年樂樂終於入啱窿成功破處
不過盈盈隻豬就一早畀支拿貓食咗

扑嘢唔等於大肚

Food

push

男：維尼
女：小英

一隻五大
一隻訴求

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

依家唔係做愛咋咩, 包生仔咩

允行

勁共

黑白無常 日撚日訓教我屌你老母

呀強
玉鳳

野味

關關 閉閉
倒倒 閉閉 ？

叫光時